
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: À l ' inverse du déroulement d ' un programme préétabli , la Samoa s ' est attachée , dans une relation permanente avec la maîtrise d ' œuvre , à entendre les propositions des acteurs publics ou privés , à les évaluer au vu des orientations générales du projet , puis à organiser le partenariat nécessaire au déroulement des Enfin ,  l ' étude a établi la priorité de l ' espace public dans la forme de la ville , donc la nécessité de concevoir un projet urbain de longue haleine .
Entity Name (Type) :: Enfin (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: À l ' inverse du déroulement d ' un programme préétabli , la Samoa s ' est attachée , dans une relation permanente avec la maîtrise d ' œuvre , à entendre les propositions des acteurs publics ou privés , à les évaluer au vu des orientations générales du projet , puis à organiser le partenariat nécessaire au déroulement des Enfin ,  l ' étude a établi la priorité de l ' espace public dans la forme de la ville , donc la nécessité de concevoir un projet urbain de longue haleine .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: À l ' inverse du déroulement d ' un programme préétabli , la Samoa s ' est attachée , dans une relation permanente avec la maîtrise d ' œuvre , à entendre les propositions des acteurs publics ou privés , à les évaluer au vu des orientations générales du projet , puis à organiser le partenariat nécessaire au déroulement des Enfin ,  l ' étude a établi la priorité de l ' espace public dans la forme de la ville , donc la nécessité de concevoir un projet urbain de longue haleine .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ nécessaire, nécessité, long ]
alethique :: 2 :: [ nécessaire, nécessité ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, nécessité ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, nécessité ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: À l ' inverse du déroulement d ' un programme préétabli , la Samoa s ' est attachée , dans une relation permanente avec la maîtrise d ' œuvre , à entendre les propositions des acteurs publics ou privés , à les évaluer au vu des orientations générales du projet , puis à organiser le partenariat nécessaire au déroulement des Enfin ,  l ' étude a établi la priorité de l ' espace public dans la forme de la ville , donc la nécessité de concevoir un projet urbain de longue haleine .
No features found.

